極邪惡！隱世歐洲球會！必捧精選

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

已轉會

我地劍指R聯

五大隱世：巴黎，摩，多，馬，祖

無阿同飛？

隊隊樓主刀g持🤔

睇topic以為係洛辛堡

雜種狗

收聲啦，唔俾人中意多過一隊牙

Ching講得好

依個唔邪惡

樓主識捧